仆街香港警曱對住隻狗噴pepper spray!?

拉
唔係香港架, 睇清楚D先啦

屌你老味擺明唔係香港啦

Sorry policia
柒左唔好推

拉

冇腦

邊度有香港警曱

Policia
此Post已完

香港警犬有黑人？

拉 五毛製造fake news

都話柒咗，郁d就屈毛

唔洗再回呢個post啦
拉都唔洗咖啦

死黑警

其實有番少少智力水平都知係第二個國家，唔該唔好降到自己友水準

圖片來源：2012年巴西

做藍絲其實好慘
搵足全世界咁多年先搵到一張可以及得上香港黑警的圖

policia

用假圖扮屌狗再引人感覺上炒車好撚高招wo